(唔識馬)如果佳龍駒無死，依家會有咩成就

我覺得同巴基之星差唔多

一年貨仔
唔死都做狗餅

同美麗傳承鬥

肯定好過巴基啦
佳龍駒準到傻

同金鎗六十有得鬥

金鎗六十打吡都贏得幾牙煙

美麗傳承哭了

年齡都唔同，點鬥